富士攝影拒絕為網上購物客戶提供保養

攝台太多富士打手，而且呢單野上左好多page

好出名既Fujifilm近日嚴格執行保養規則
單據必須蓋印先有保養

但好多網民就屌晒富士老母
因為富士自己分銷商同埋自己e-shop既行貨都係係印既

變相即係買e-shop行貨=水貨無保養

食客戶夾棍

大家買相機要小心

轉自傑出公關

唔明要保用證書同收據唔係正常

正常行貨serial no. 已有晒record一check 就知行定水，唔明點解搞咁多野

屌同啲全球保養嘅嘢一尻樣，香港不是全球一部份

佢自己鋪同埋e shop都無吸印

無吸引既保用證=唔保養

佢而家叫人去分銷既鋪頭吸引
富士唔會吸印

即係唔保富士自己賣出去果啲行貨

有單都無用 因為就算你係fujifilm既指定分銷商到買都唔一定有印仔。

你食屎啦 講緊e-shop買完唔吸啊 知唔撚知咩叫網上購物啊

係佢eshop 買都可以尻答，好嘢

以為走出公海少啲打手
點知多左文盲

富賤：請向店家補回蓋印，問題在買家
網民：正常會齊保用證，問題在買家

利申：我行貨有印仔

垃圾牌子

好簡單，姐係有人聲稱自己買富士行貨但又無有效蓋章證明，咁個人聲稱係咪真，就信不信由你

以前S5 pro年代都已經鳩鳩地，始終唔係direct日本公司

係咪hide左留言？

下？

4月1日嚴格執行
到時eshop會變到有印？

個嚴格執行po好似唔見左

行貨價錢買水貨

我買嘅係行貨, 冇印就變咗水貨.

到時真係冇印去海關告佢就得!!

香港代理

去日本總公司投訴啦